export default {
  data() {
    return {
      card: [
        {
          front: '这是前面1',
          back: '这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1这是后面1'
        },
        {
          front: '这是前面2',
          back: '这是后面2'
        },
        {
          front: '这是前面3',
          back: '这是后面3'
        },
        {
          front: '这是前面4',
          back: '这是后面4'
        },
        {
          front: '这是前面5',
          back: '这是后面5'
        },
        {
          front: '这是前面6',
          back: '这是后面6'
        },
        {
          front: '这是前面7',
          back: '这是后面7'
        },
        {
          front: '这是前面8',
          back: '这是后面8'
        },
        {
          front: '这是前面9',
          back: '这是后面9'
        },
        {
          front: '这是前面10',
          back: '这是后面10'
        },
        {
          front: '这是前面11',
          back: '这是后面11'
        },
        ]
    }
  }
}
